給香港人, 民陣及泛民一個最嚴重既警告

1. 警察而家使用圍而不攻策略, 即係話只要包圍圈無礙, 理大之圍必不能解
2. 勇武已如風中殘燭, 和勇不分, 勇武一折, 和理必難獨存, 運動必敗

香港人, 民陣同泛民, 你地而家已經同勇武坐埋同一條船
如果勇武有咩差池, 唇亡齒寒, 你地唯有等死, 區選必敗 (你地既不作為大家已經睇到, 我就一定焦土), 香港一定送中
呢場仗一輸, 香港會被反社會之火焚燒殆盡, 到時大家真係攬炒, 最大贏家會係中共.

你地禽晚當左義士係condom, 算, 比多次機會你, 一陣七點即刻衝去理大多處集結
唔係齋圍, 係要壓上撕破防線!!!!
一個都不能少 呢個唔係口號!!!
同我聽清楚!!!

UP
飯民 民陣必須立即企到最前

入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

勇武手足有咩事
禽晚大覺訓既和理非下場一定比鄧炳強更淒慘

和理非都談唔上 偽黃港豬

番屋企玩賓周啦P牌狗
你條賓周同鳩毛撈撚亂左呀

笑死
你唔係俾對家警告而係俾自己人警告？

分化都唔係咁呀？

禽晚冇出到黎撐就死手足你同我講自己人?
死遠D啦垃圾

狗射tg就走
Gear 又無
個個係度禁電話
和理非

成班係度鳩企食花生
香港就係比你地害撚死

你係前線咩？

Up mud 79

負皮果條垃圾
話撚緊你呀
仆街啦你老母

許議員一直係入面

拉